葛珮帆博士 馬爾代夫滑浪有艷遇

暑假唔少人都會去旅行，做一啲新嘗試。立法會議員葛珮帆(EQ)今年暑假就去咗馬爾代夫，今次唔潛水，反而決定學滑浪，仲話自己學咗兩日就成身散晒啦。睇嚟真係好攰喎！

EQ話，滑浪真係好辛苦，啲動作會用到自己平日唔會用嘅肌肉，淨係連人帶板爬出去嗰陣，都已經覺得用咗好多力氣，難怪滑浪嘅人身型咁好，不過EQ第一次跳上塊板已經企到幾秒，教練都讚佢有天分，好少有學生可以第一次就跳到上塊板，學咗兩日就成身散晒。

EQ仲話，原本報名學滑浪時，係一個女仔教練，點知到正式學嘅時候，就變咗做一個男教練，仲笑指都幾靚仔，不過自己就覺得女教練教啲動作會方便啲。佢話，自己玩咗兩日就冇得再學啦，因為之後有狂風大雨，所以冇得學，其實即使天晴嗰日都好大風，佢頂白帽都因此唔見咗添。真係可惜嘞！

睇唔到對大乳

博士？
睇過
邊撚度博士啊

日本人泥嫁，博士係個名姐

艷遇？

我日日行街都有艷遇啦咁

樓主係咪高登個茄駿

有咩新聞價值 ?

畀連登仔J我

老老實實，先唔講佢既背景，其實幾好J

通番賣國

你同J開鮑姐條友有乜關係

點通法？

滑水學歷，為選舉鋪路

黑絲四方西

點解玩水上活動唔去海南島，反而去支持外國勢力？

你個名

淘古井
制得過？

真人上連登